我想搵社工傾下計 社工可留tg比我嘛

因為家庭既事困擾左好耐 想搵社工傾下

Hi傾下計
@hkpopo898

社署好似有條熱線係社工接聽

如果覺得好困擾搵唔到人傾嘅話可以搵我呀
我係網上外展社工呀，可以搵我傾下
我TG: